人民日報—說粵語的都是狗

含撚日報—講普通話嘅都是含撚怪

含撚日報—講普通話嘅都係含撚怪

Skr

知你係狗啦柒頭皮

Link 呢

環球時報—說國語的都是支持蔡英文